係要停課停工停市，唔係剩係「咁大學呢？」

由琴晚宣布中小幼停課之後，已經好多大專生搞錯曬方向，屌到自己間學校上天，為咗自己個風假
諗住：大學生唔係學生？
叫你自己走堂/請假又話有assignment要交，有deadline，啲course take attendance etc.
結果啲大學停咗課，咁就冇人幫其他冇得停嘅人講說話，teaching staff照樣要返工
到今日話明天再停課一天，又一堆人出嚟話「咁大學呢？」
好老實，唔想返學/返唔到學咪唔好返；打工仔一樣，唔想返工/返唔到工唔好返
打工仔請假仲難過你同lecturer請假，咪照樣咁做，仲想點？
各位可唔可以唔好剩係諗住自己有得放就算，香港而家生活已經好困難，唔係應該槍口更加一致咩？

大學呢？

而家D 大學生好似小學雞咁

打工仔就好似中學雞咁

冇D 自主能力

唔番畀人炒

大學生返唔返都冇所謂啦

大學生未過18歲

講完有咩得益